\problemname{\problemyamlname}

La Koalation Australienne Représentée par des Walabi, la KARWa, est une société australienne
composées de koalas et de walabis. Les walabis étant largement plus intelligents que les koalas qui ne sont bons qu'à diviser,
ceux-ci on créé un ingénieux système de référencement. À chaque koala est donné un référent walabi pour gérer leur stock ded nourriture à leur place.
Ainsi, à chaque koala on donne un nombre entre $2$ et $10^6$ (potentiellement plusieurs koalas ont le même nombre) et à chaque walabi est donné un nombre permier entre 2 et 100 000.
Les koalas étant bon pour calculer les diviseurs du nombre qui leur est donné, mais ils sont trop désordonnés.

La KARWa à besoin de vous ! Avec le nombre croissant de ses nouveaux adhérants, les koalas sont devenu impossible a rassembler suivant leur réferrant.
Nous vous demandons donc de créer un algorithme qui étant donné une liste de koalas donnée par leur nombre. De retourner une nouvelle liste
triée en fonction des référents et ce dans l'ordre croissant des référents.
Si deux koalas ont le même référent alors c'est celui qui a le plus petit nombre qui passe avant.

Par exemple :

Koala1 a le nombre $25$ et koala2 a le nombre $10$,
alors Koala1 sera après koala2 car le référent de koala1 est le walabi de numéro 5 et le référent de koala2 est le walabi de numéro 2

Koala3 a le nombre $15$ et koala4 a le nombre $9$,
alors Koala3 sera après koala4 car malgrès qu'ils aient le même référent, koala3 a un nombre plus grand que koala4

\begin{Input}
	Une ligne de $1 \leq n \leq 10^5$ nombres $2 \le n_i \le 10^6$.
\end{Input}

\begin{Output}
	Une ligne contenant les $n_i$ triées en fonction de leur plus petit diviseur et dans l'ordre croissant.
\end{Output}
